仆街，大嶼山起賭場都賺唔返一萬億啦

有乜人工島商業區咁巴閉呀？

做死城？